人生第一架車

Jazz fit rs
10年車 香港0首
上會千六蚊個月 五年

好唔好
新手唔識

等睇圖

入息要報幾多？

聽日去試車再問

真心唔建議買jazz

點解既？我都想搵其他車 但好似睇極都唔太岩咁

雀屎

冇力架喎

純粹行出行入代步 想慳油
窮j一個

樓主幾歲
收入幾多
牌齡 ncb
對車有咩要求
平時咩情況用車

講多啲先有得討論

慳油買jazz 仲要二代
你同我講唔係想扮型我唔信
慳油唔買油r2 代步慳油 唔係smart都得

十萬買 Jazz 無撚嘢吖嘛？

咁不如電單車，pcx 125 兩三毫一公里咋

Prius4大家點睇

買架04-06 fit 粗揸
再搵架岩心力既

咪係 平平地2-3皮出嫁echo 雀屎二手玩幾年仲唔要仲好啦 你而家個d慳油錢都唔夠追番二手個錢

窮j留名
我都想出第一架車
ching上28car搵定車行買 ？

10萬比我就唔會揀jazz

2010年制 Honda Fit RS
主要設備:
KeylessGo，玻璃天幕頂，軚盤撥片加減 ，DVD後波鏡頭，尾翼，合金鈴

規格:
引 擎： 1496 cc L15A SOHC I-VTEC
馬 力： 120 ps / 6,600 rpm
扭 力： 14.8 kgm / 4,800 rpm
傳 動： CVT 無段變速+/- 波箱
驅 動 : 前置引擎，前輪驅動

架車係咁
但你地係咪覺得唔抵
23歲 4年半牌
保險又係要煩 都唔知點搞好

車行搵 貪佢有得供 唔使一炮過

2010唔係依個款喎

各位巴打
我呢個決定係咪好不智

佢呢架係2014年款黎

1600 x12 x 5 成十皮野
不如要平既 執架全新vw polo仲抵 先12萬
就算全新vw golf都係20萬

冇錢不過出部二三萬代步算啦

jazz 坐五個 上斜真係無力

有冇咩款推介

十皮二手車大把揀啦 bmw benz都得...

保險你23歲都未必出到啦 仲要未計牌費車位 一個月基本消費5k 不了

又話無錢又出十萬既車

Polo一撚樣

人生第一架車 14 年 Fiesta ST 6MT 操車

預左5-6千走唔甩 但我樓下月泊千五至六左右 算平

25歲 p牌 月入底薪23k 係咪都係出架3皮jazz 操車算

買架corolla 好過喇

polo,有turbo,扭力高少少,

一個字
好撚on9

乜真係唔好咩

香港jazz=垃圾
有無budget要求？唔好浪費錢啦

近排借左架08 jazz 玩
真係冇力 屯公條斜路踩一半都冇力
油錢 我得bonus 計番0.8~0.9/km ...

自己鍾意咪得囉

供十萬買架舊jazz
幾萬蚊已經大把車揀

怕怕

搵仇人坐尾位真係大快人心

樓主唔好on9
買架垃圾番黎仲要供五年

十萬大把選擇

真心
如果操車就買架萬士德323去撞

代步要型就買mini copper

再唔係買架civic果種飛仔車

呢啲仲平啦

寶馬二手，未得黎整過？

jazz二手啦, 十皮野
第一架二手, 撞左都冇咁心痛

同問 少你3k

樓主我都想放車，放我架Corolla 俾你

超平放，有興趣PM我

心大心細喇屌
我都覺十皮部jazz on9
但揸完5年 放出去放唔到既咩

歐洲車既話壞左冇錢整

就係冇咁多現金先想供

第一架就買新 揸兩三年上哂手再儲下錢買架靚啲二手好過啦

出部 2 3皮咪算 車價外你預多2-3萬整野

真心平放，擺多過用，只求甩手唔想白俾停車場費

有興趣
有無tg?

唔買你心唔死
不過渣車係幾有樂趣

121 定141

再唔係買新morning 都好過佢

新車點都抵屌過樓豬部雀屎
不過樓豬唔夠cash

121- 其實我係1手，接左手8個月，因真係太少用，坐的士都冇咁鬼

121車主
1手咁低手數

上手揸左16年，行左11萬幾公里，平均一年行6800幾km, 上手都係好少揸，係因朋友買新車轉讓

十萬蚊
比多二萬去褔士買polo 啦
保險實岀到，又有得供
最緊要係新車唔洗煩，每年驗車就得

BMX

月供部全新morning 仲抵過十皮供部舊雀屎啦

買部混能大霸王啦

老老實實第一架買新有乜嘢問題 ...第1架買新更加會顧住嚟用, 同埋揸車你都唔預咗撞gar la...

窮就咪撚買車啦

個個都唔想撞 唔通個個都唔撞咩
新手技術經驗不足 再小心都難免hi花撞凹
就算無呢啲 對車保養都無概念
有時渣得唔正確 部車都容易內傷
梗係買部平啲 整傷都無咁肉赤

驗what?

有架03年jazz平放
樓主有興趣留tg

如果之前未買實搵你

打錯
新車唔洗驗

十萬出架2010 jazz

10皮野供架老車真係痴線

10皮夠買12-13年Golf啦 Ching

十萬我建議你真係唔好買jazz，你買MT定AT?

10年GE款要100K, 巴打比人水喎, 上28CAR睇下啦。

一係比多少少出架GK或者混能GP款

十皮野買到MT GE8，會好過AT好撚多

塔單問 10萬買架09 10年既lexus is250點睇， 都係人生第一架車

我啱啱先個二接左部棍波大echo,
比我就唔會10蚊買部jazz喇

唔係話咩，新手未熟路面，買咁貴花左好心痛，買住d2-3萬試下先，一年到再換新，燕梳又平d
其實jazz對新手幾好，細部，無尾，易泊位，我都係jazz起步

的士好撚過啦

買FA1仲好啦

求指教

我第1架都係3皮野棍波fit
10皮野真係唔值買jazz

其實無話唔好既, 雖然10萬好似好多選擇

但重點係, 其實無咩錢, 不如儲多D先啦

重點係你新手，買架二手 e 仔或 s 仔都唔使十皮，齊泊車sensor , 後波cam ，parking 後鏡好過，渣熟先換車啦，實花呀。花自己唔緊要，花人地大鑊。係食油，但sensor 救你幾命呀

如果有米, 10萬都唔怕既花咪花

要供既就不如整架平D操下先, 渣耐D按自己需要換車

換左新車
有架98年ae110 想放 岩岩驗完車續左成年

有巴打有興趣既留TG 幾千蚊讓俾你地
屋企無咁多車位放

Ford escape 3L V6 4WD

Jazz rs 喎
上斜無力？

不過十年車十萬勁唔抵

好車 不過cc 大 油錢你得唔得
平均我部1500仔 打爆油 600左右
你預下

邊撚個再話二手寶馬無得整 我切撚左你啊

$15k 買架 BMW E46 操甩左個p先啦巴打

記住 車毀唔緊要 唔好人亡啊
一年後甩p 架車當爛鐵都收返$6k
何必用十皮咁on9

Toyota spade點睇，全新車都好似17萬左右